【買實體=支持福建佬斬人？】有無熟遊戲行業巴打入來講下寶源，助人自助

真係好confuse，一來無理由寶源可以派哂全香港貨?

二來Digital真係好鬼貴,又無得放二手，逼人買Digital都無用

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

答唔到你，但digital可以去日美server買，平香港好多，香港store根本唔想你買digital
再唔係買卷都幾抵下

究竟邊度買實體先係黃

買隻game都話貴 咁打lol算喇
買賣2手對遊戲創作人黎講係唔公平既

唔係二手

Digital有時貴成三四成，唔係個個負擔到，又想玩，就去買實體

完全唔同意唔公平嘅講法

最多咪差幾十，噉都話負擔唔到，根本你就係想買實體快手爆完機就放嘅cheap精
真係冇錢就等節日減價喇

遊戲平台 Steam 現時的政策，嚴禁用戶轉售自己的遊戲或帳號，否則用戶帳號有可能被凍結，另外玩家若決定離開平台，相關的遊戲資產都會被充公。法國消費者組織 FC-Que Choisir 便認為這政策不公平，並在 2015 年興起訴訟，控告遊戲平台 Steam 的母公司 Valve。直至早前，法國法院載定 FC-Que Choisir 勝訴，指消費者應有權利轉售自己從 Steam 所購買的遊戲。

無錢咪唔好打機囉，咁多廢話

我唔明點解大家要鬧樓主
對付寶源依d長期戰 事件完結之後都應該繼續追擊
大家資訊知多d
可以冇俾錢到藍既情況下買game成本低d 多d人一齊對付寶源唔好咩

幫推

1. 數位版可以share
2.搵有信譽嘅黃店，大家講個信字，信佢唔係狗源入貨
3.搵其他代理買，狗源官網寫合作夥伴但應該唔係獨家代理曬佢官網寫果堆嘅game？（鳩估）例如去電玩直銷網買（黃鋪但幾串）

其實我就唔係成日買驚
但係數位板下下都貴人幾十，好多人轉個頭都係去買實體

想話開個post了解下

Official PlayStation Used Game Instructional Video

搭車一程都十幾廿蚊啦，仲要受氣
唔急住玩又可以等數碼版特價，

其實主機仲煩